[膠Po] 雖然政府fucks me everyday, 我仲係好飢渴

616嗰日，成班friends一齊去港島散步
行咗成日行到差啲企都企唔穩

「食唔食糖」一位女性友人突然問我

我緊係食啦！
然後，佢竟然就咁用手喂我

佢嘅手指掂到我嘅嘴唇後
我細佬有少少興奮

係咪應該發站務台？😂

認真po嚟😭

😶

🍬

🙂

個idea係認真🙃

。。。

QAQ

推

push